# Tutorials

## Reference

- [Developing iOS 8 Apps with Swift](https://github.com/x140yu/Developing_iOS_8_Apps_With_Swift)

## [Raywenderlich](https://raywenderlich.com) 

- macOS 开发教程
    * [macOS Tutorials](https://www.raywenderlich.com/macos)
    * [macOS 开发教程翻译](https://github.com/DeveloperLx/macOS_Development_Tutorials_translation)

- iOS应用性能调优的25个建议和技巧
    * [25 iOS App Performance Tips & Tricks](https://www.raywenderlich.com/2752-25-ios-app-performance-tips-tricks)
    * [iOS应用性能调优的25个建议和技巧](http://blog.jobbole.com/37984)

- iOS 自定义控件
    * [Custom Control for iOS Tutorial: A Reusable Knob](https://www.raywenderlich.com/56885/custom-control-for-ios-tutorial-a-reusable-knob)
    * [iOS自定义控件教程：制作一个可重用的旋钮](http://www.cocoachina.com/ios/20150122/10996.html)

- iOS 创建 Framework
    * [How to Create a Framework for iOS](https://www.raywenderlich.com/65964/create-a-framework-for-ios)
    * [iOS开发——创建你自己的Framework](http://www.cocoachina.com/ios/20150127/11022.html)

- UIVisualEffectView 教程
    * [UIVisualEffectView Tutorial: Getting Started](https://www.raywenderlich.com/16125723-uivisualeffectview-tutorial-getting-started)
    * [UIVisualEffectView 教程](https://juejin.cn/post/6844903568667836423)

- RxSwift & RxCocoa 入门教程 
    * [Getting Started With RxSwift and RxCocoa](https://www.raywenderlich.com/900-getting-started-with-rxswift-and-rxcocoa)
    * [RxSwift & RxCocoa 入门教程](http://southpeak.github.io/2017/01/16/Getting-Started-With-RxSwift-and-RxCocoa/)

- JavaScriptCore 入门教程
    * [JavaScriptCore Tutorial for iOS: Getting Started](https://www.raywenderlich.com/1227-javascriptcore-tutorial-for-ios-getting-started)
    * [JavaScriptCore 入门教程](http://southpeak.github.io/2016/08/01/javascriptcore-tutorial-for-ios-getting-started/)
    
- Handoff 入门教程
    * [Handoff Tutorial: Getting Started](https://www.raywenderlich.com/2240-handoff-tutorial-getting-started)
    * [Handoff 入门教程](http://southpeak.github.io/2015/03/01/translate-ios-8-handoff-tutorial/)

- IGListKit
    * [IGListKit Tutorial: Better UICollectionViews](https://www.raywenderlich.com/9106-iglistkit-tutorial-better-uicollectionviews)
    * [比 UICollectionView更好用的IGListKit教程](https://blog.csdn.net/kmyhy/article/details/54846390)

- Speech
    - [Speech Recognition Tutorial for iOS](https://www.raywenderlich.com/573-speech-recognition-tutorial-for-ios)